和你shop目的係咩？達成目的就要走啦

目的係落閘啊，無人做到生意啊
達成目的就好走啦

你都要小心吖巴打